隔離屋狂噴消毒噴霧

隔離屋日日出完街，就係走廊狂噴滴露消毒噴霧，一日噴5, 6次。
我已經冇開門都入撚晒屋臭到仆街，去管理處投訴又冇撚用，請問有咩方法解決？

黃絲精神病最鐘意吸化學品

防疫有咩問題？

恐懼撚就係咁防疫嫁啦